上記招既片麻煩fc左先啦

上記招既片麻煩fc左先啦
個個炮仗定tg
要fc左先好播得架

有爭議性既野好麻煩架

自推

再推

我一睇到段片，再去google map對比下黃大仙宿舍棟野嘅圖，都唔撚同

唔好害咗記招啲人

屌 係啊
幫手推上去啦
駛唔駛一個主題開咁多post
都未撚fc累撚死人

三推

推

四推

五推

黑警都係得個已字

屈

唔怪得俾藍絲話咁易俾人洗腦

人地屈我地唔可以屈 咁先有分別

會影響到成個記招

你代表市民上去
講既野就代表有影響力同公信力架啦
我真心既 大家唔好笑

六推

Agger

知道，多謝指教

我都睇咗. 片入面個位, GOOGLE MAP 宿舍真係搵唔到似樣既.
等各位巴打搵下